男性只選「性愛機器人」當伴侶！ 日本人將成為「瀕臨滅絕的物種」

▲許多日本人在性愛機器人身上尋求安定。
國際中心／綜合報導
隨著越來越少的嬰兒出生，日本的人口正處於迅速萎縮的狀況當中，英國一名人工智能（AI）專家更稱，「性愛機器人」的出現和普及，可能會讓這個情況變得更糟糕，因為單身或孤獨的男性選擇了機器人，而非尋找一名真正的伴侶，讓日本人面臨成為「瀕臨滅絕的物種」。
根據外媒報導， 2018年時，日本約有92萬1000名嬰兒出生，相較於2017年的人數，少了2萬5000名，而同年約有130萬人死亡，這意味著人口數減少了44萬8000人；日本衛生部稱，這是自從1899年有紀錄以來的最低數字。
倫敦國王學院社會和文化人工智能高級講師凱特（Kate Devlin）表示，「性愛機器人」的問世，很有可能使日本人口減少的問題惡化，在日本這樣的國家，「寂寞」是一個很嚴重的社會問題，人們開始要擔心，機器人會讓這樣的狀況變的更糟糕；那些會購買女性機器人的顧客，通常也是在為自己尋找另一半，只不過他們的女朋友變成了AI。
報導中指出，一部2018年由RT（RT TV）推出的紀錄片中，展示了性愛玩偶成癮的現象，並逐漸變成令人擔憂的趨勢；用矽膠製成，模樣、大小與真人相仿的性愛人偶，正在助長「孤獨和異化的民族情緒」。
2017年時，製造性愛娃娃的公司「荷蘭妻子（Dutch Wives）」透露，在日本已經賣出超過2000個價值4600英鎊（約19萬台幣）的性愛玩偶；推銷員坦卡（Noburu Tanaka）稱，雖然性愛玩偶看起來像一個洋娃娃，但你會覺得它好像是真的，當人跟人進行性行為時，可能會出現一些問題，但是有了娃娃之後，這一切都變得不重要了。
日本人口學專家加奈子（Kanako Amano）在說到性愛玩偶人氣增長問題時稱，日本最大的問題是出生率跟人口數的下降，這兩個問題被稱為國家災難，日本人處於一個十字路口，面臨著滅絕的威脅，是瀕臨絕種的物種。
▼影片取自YouTube，如遭刪除請見諒。

終於唔洗再受女人氣

真心日本仔都幾樣衰..
行出街10個得一個叫做見得下人
係米無女揀先要揀機械人

日本妹咁易搞日本仔都搞唔掂，反觀香港仔對住人渣級嘅港女，都仲苦苦作戰緊，幾咁堅強

@日本妹killer

著衫行出黎好過港男好多

最緊要對波做到個質感

人地起碼識打扮

咁啲架妹未好寂莫？

香港一早就應該引入啦

咪同港女爭洋腸囉點會寂寞

笑撚左
又係踩港撚

金鐘m記

女人真係好麻煩

你試下一結婚老婆唔做野，你全部收入上繳，然後仲要無限ot應酬，你都唔會想拍拖結婚

唯女子與小人難養也。

每日輸入150，年年逼爆產房

其實真係唔係..去涉谷都唔係個個見得人，

標準唔同，港男係日本人眼中個個剷左青成個軍佬咁

日本人做周50 過勞死嫁啦，香港人仲咬住面包餅干OT 緊，周60, 70 都無問題

又唔駛受氣，又唔怕佢俾帽自己戴，又唔駛煩咩分身家

寧願搞gay 都唔搞機械人

到發展到同真人無異果陣就唔係咁講

咁我寧願搞機械人